小妹120kg點算好

出街都行唔到嗚嗚嗚

肥

唉
見你45分鐘都冇人回
我回下你啦

太瘦啦

百二公斤仲學人小妹
邊撚度小呀

唔好咁啦

樓主男朋友

拎去填海

好